DWG轉DGN一問

小妹幅cad圖右下角有幅小地圖，但係轉左DGN後就唔見咗，請問各位大大點樣將幅圖整返入去，個客係都要收DGN😭😭

唔驚比人屌？放project 野上lindun

返工仲用學生板 唔驚比人告呀